別被鬼論帶風向，尊重做法但不建議留守

希望大家可以代入警察諗，如果佢地真係鬼有咩好處？

自推

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

幫手整沉三毛分化！

話你地暴徒

淨係掘磚一個shot已經可以俾位人入

和平留守應該冇野,但有必要封馬路咩

大家都有眼睇，唔會因為晚上有其他既行為屈到大眾，最多係話晚上有人集結，如果硬定性為暴動就係屈哂尋日200萬零1人。

你知唔知今日唔係第一日掘磚
上星期已開始

單純討論佢地如果係鬼咁做係絕無意義，希望唔好話佢地係鬼

要清你點都會清
唔好指責自己友

小不忍則亂大謀